波台屌鳩基爾比時事台手足話係五毛PR，想問612channel算唔算收中共錢分化？

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

正式宣布 我哋連登先係唯一大台 其他channel全部係鬼

要靠熱血公民個國泰民安plan

諗起韓國瑜大選d fb group
到完場先知係卧底

似啦

師兄小心，問多兩句人地答唔出
你就變五毛

樓上全部起底勿回

覺唔覺杜汶汗(杜狗)去到台灣餐餐都提撚住自己食咗幾錢勁撚戇鳩？

杜汶澤(杜狗)哩騷撤出社交媒體算唔算證明大亨嘅熱血時報(Passion Times)走得太前？

通哥你都覺得嗰兩隻鬼黎？

同時事台意見相左嘅全部都係藍絲五毛黑警PR

唔雙重標準就唔係cctoy啦